如果有人情緒唔穩定，我希望你地唔好做傻事

用條命去換嚟的只係同你一齊發夢的兄弟傷心欲絕，千祈唔好諗住一死以謝天華。

有咩事去搵人傾下，發下夢扔左野入Popo office，搞9佢老婆放佢地上141 算喇。反正佢地生仔冇屎忽，速龍個個爛賓州。

唔好一個人屈屈埋埋，有咩事上嚟圍爐啦。特別係有個叫肥仔的弟兄，如果你見到呢個post，我永遠都支持你，唔好扔低我呀

所有前線同一齊發夢的弟兄，絕不割席，不分化。

最後送上專業的社工資料：

網上平台
【香港明愛、香港青年協會及香港小童群益會】
服務內容：賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-Open噏 (24小時緊急情緒支援服務)
對象：11-35歲人士
平台進入連結：
Facebook messenger :
WeChat: hkopenup
SMS: 9101 2012
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【香港小童群益會 夜貓online網上青年支援隊】
對象：24歲以下人士
網站聊天室：
WhatsApp：9852 8625
TG：nitecatt
星期一、二、五：18:00 – 02:00
星期日及公眾假期休息
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【香港撒馬利亞防止自殺會網上情緒支援平台】
網址：
iOS 及Android應用程式：Chat窿
時間：星期一至五6am-1am；星期六、日及公眾假期8pm-1am
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
面談、輔導、治療

【香港紅十字會 Shall We Talk】
服務內容：心理支援服務
WhatsApp 5164 5040 預約
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【良心理政】（由臨床心理學家，教育心理學家及工業與組織心理學家組成）
服務內容：心靈照顧站2.0（心理支援）
網上表格:
致電留言或WhatsApp登記：9547 5781

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

【香港心理學會輔導心理學部】
免費個別面談服務（由在港執業的輔導心理學家及在訓輔導心理學碩士生提供）
對象：18歲或以上人士（18歲以下人士必須由家長或監護人陪同出席）
服務日期：至 8 月 31 日止
語言：廣東話、English、普通話、日本語
網上表格：
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【香港精神科醫學、 香港社會服務聯會「Care4ALL香港精神 - 同舟共行計劃」】
服務內容：為近日受到社會衝突及緊張局面影響，以致出現情緒困擾及疑似病例的市民，提供初步的精神健康評估與治療。
查詢熱線: 6020 2493

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

【社區文化發展中心 CCCD】
服務內容：守護人心 - 義務提供「後612」情緒支援（不斷更新，詳情請留意機構FB專頁）
各類情緒支援服務， 舞蹈動作治療、戲劇治療、表達藝術治療、個人輔導等，請參閱：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【612人道支援基金】
情緒支援
電話：9845 6641（WhatsApp、TG、SMS）
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

求助熱線
【明愛心靈支援熱線】
電話：3150 8712（由香港明愛家庭服務專業社工接聽）
時間：10am-12am
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【東華三院社會服務科SOULink 訴心聆熱線】
電話：3996-1199
時間：4pm-8am

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【香港基督教女青年會】
情緒支援專線
電話：5400 1762
服務時間：周一至周六、10am-10pm

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【香港撒瑪利亞防止自殺會】
24小時熱線：2389 2222

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【撒瑪利亞會】
24小時熱線：2896 0000 （提供中文及多種語言服務）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【東華三院 芷若園】
24小時熱線：18281

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【明愛向晴熱線】
24小時熱線：18288（由社工接聽）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【利民會】
「即時通」 – 精神健康守護同行計劃
24小時熱線：3512 2626

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【生命熱線】
24小時預防自殺熱線服務：2382 0000
24歲以下青少年專線：2382 0777（下午2時至凌晨2時）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
【香港青年協會】
「關心一線」(6-24歲青少年）
輔導專線電話：2777 8899（周一至六，下午2時至凌晨2時）

註：資料取自各機構的網頁，以機構最新版本為準。

推

夠膽死咁夠唔夠膽同我地一齊戰爭

推到俾有需要的人見到

不割席不分化